政府將研與大灣區合作 本港人工有望與大陸人工睇齊

行政長官林鄭月娥今(12日)早出席行會前透露，中央將於日內公布粵港澳大灣區發展規劃綱要，當局會聯同廣東省及澳門政府，於下星期四(21日)早上在香港舉行相關宣講會，三方政府會各自出席，共討粵港澳大灣區發展帶來的機遇。

林鄭月娥表示，大灣區已提升至國家戰略作戰層面，之前述職時知道國家中央領導對此有極大期望及支持，希望粵港澳政府能尋求創新突破，將大灣區建設成世界性高水平的灣區；據她所知有關規劃綱領將於日內出台，下周四粵港澳三地政府共同舉辦大型宣講會，國家發改委會有高層官員到場，廣東省及澳門政府亦有領導出席。

但她補充指要「管理大家的期望」，因內容是規劃綱要，不會想施政報告般有項措施落實執行，很多都只是大方向，然後由三地政府在中央部委設下新措施。

她強調，有人關注香港參與大灣區建設會否影響「一國兩制」落實或弱化香港本身制度，她重申不會出現有關情況，指大灣區成功的其中因素正正因為有一國兩制，又指粵港澳大灣區建設領導小組組長、國務院副總理韓正早已表明，遵循「一國兩制」發展方針要求，對國家戰略極為重要。

幾時係大灣區起公屋 將d廢老搬哂上去？ 你敢做 我支持

睇齊咪即係中共定義10000蚊人仔=高收入人士，5000蚊人仔=中等收入人士，香港貧窮人口瞬間歸零，香港發大財啦呢鋪

高收入人士要交稅養低收入農村同志

但樓價兩萬蚊呎

希望香港政府俾d 誠意中央，立即向大灣區既5700萬人口簽發特區護區

做基建同工程嗰班撚樣成日嘈冇工開

第時佢哋啲人工真係同大陸睇齊

到時真係可以指住佢哋個頭嚟笑

支那廢老就昆𨳊佢地番去投資。
比支那呃得兩呃無錢落番黎

全民兩千蚊

希望簽發大灣區居民身份證
可自由往來 居住 工作 求學

公務員人工同大灣區睇齊

有咩橋昆人上去
不過共產黨最叻霸王硬上弓

將紀律部隊總部同訓練基地搬上大灣區先啦

黑警人工同支那公安睇齊

林奠份糧同刁總睇齊

一句講哂
歐盟咁咪算囉

大灣區已提升至國家戰略作戰層面
到時會賣晒香港?

賣哂對中國政府係好事，少咗件眼中釘。

到時仆街了。
即係你本身做開萬幾蚊嘅工，分分鐘會變成月薪幾千，但係中國做開月薪幾千會變成萬幾。

每日一百五單程證應該立即停止，轉到大灣區團聚

大陸人工好低，過來香港番工。8k-10K都濟，肯學野，肯開OT,聽教聽話，香港人自求多福了

全體公務員向大陸公務員睇齊，特首人工減至習大大人工七折

日後交強國稅，社保

政府總部 立法會 搬曬擊大灣區

仲有冇人吹奏地盤佬